[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

運動成3個月都唔搞你連儂牆
但今日同你全港大清潔? 連牆都油埋喎
證明呢樣好有用
政府亦都好驚上曬國際新聞
支最唔想70年慶祝變左香港先係世界主角
講我地點反佢點反佢

大家依家同我準備
今晚光復連儂
周圍貼
咩地方都要貼
唔洗死守連儂
總之聽日就要全港文宣

10.1 10.1 10.1推！

推

今晚貼一半
聽朝再貼

收到 我呢D小小既和理非可以為大家做既就係撕一貼百
可能幫唔到前線手足 但係都希望出一分力!!!!!!!!!!!
貼街招!!!

小心今晚有黑社會出黎襲擊，吹定雞先好貼，唔好單拖

我驚聽朝重狗難搞

放工多人就貼啦

肯定有批人今晚半夜黎攪
廢事乜都冇晒

見過有手足拎枝野噴下就痴到野
果枝咩黎 邊度買到？

佢今日係揾政府 contractor 清先咁有效
只要佢地收左工我地先開
撕紙狗其實撕唔到咁多

文具鋪 / 五金

我個人認為撕紙狗其實唔洗太驚
係佢今朝果種大手清先有可能清曬

撕一貼百唔係口號

唔好意思 再問多個問題 叫咩名果枝野

對家越驚就證明我地做得啱

我無話係口號啊 每次都有行動做出黎架

好似有隻野叫牆紙粉 開水之後好堅
唔好用

Tui

大家諗下
明明政府都知聽日10.1 一定會開波
自然會貼野噴野
點解一定係今日清?

打漏左個icon 好似好串咁
手足唔好嬲

自推

光復連儂

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

幫推

可以考慮用白膠漿溝水都得架!
但呢個D溝水既方法就最好有一小隊人幫手
如果得2-3個人就都係噴膠快靚正

灣仔附近有冇邊間影印鋪穩陣？

我公司印

【929 全球反共】
美國 英國 德國 日本 比利時 烏克蘭 瑞典 法國 意大利 加拿大 澳洲 荷蘭 西班牙 挪威 丹麥 波蘭 哈薩克 墨西哥 台灣
全球開花 有相有片 幫手retweet

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

你地係咪當全地球人都係condom?

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

樂富剛剛見食環剷哂

7/10

一定要貼返野

氣氛好重要

9/10

10/10

仲要有狗望住剷

何妖都用左一日先搞得果少少

全民再貼過

貼返就得

一定要貼

外媒好鐘意街招

公司中資唔方便

五大訴求

撕一貼百!!!

推，岩岩見到大班人清，心諗今晚一定要貼，要多d人一齊去

推啊

貼佢老母

不嬲都話貼

但呢種太針對性
10.1 呢啲大日子梗係慶慶佢

要哨兵, 提防警黑合作, 可以嘅話遍地開花唔好俾既有嘅牆限死自己

push

101

有幾多貼幾多
撕一貼百
今日佢清場 我地就整多百幅

大家不妨upload多d賀支共70年文宣上黎比大家print

推，今晚好重要

要貼就吹雞各區街坊落場
今晚popo會有行動，呢48小時大家要小心

呢個好緊急! 一定要推!

係時候慶一慶祝國喪

推吖喂

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

連儂好重要

推推推推

推！記得撕一貼百！

撕一貼百！

撕一貼萬！

撕一貼億

逢撕必輸

推 賀佢老母

就咁話super 77噴膠

推呀!

要人! 要人!
今晚可能有白衫人，要保護手足呀!

差啲五連

推,做野

洗地組assemble

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

今晚貼啲先 睇完波先貼都得

徵哨

每人係學校公司印幾張文宣周圍貼都好

同問

習總吊頸圖ready

趁出《緊急法》前…

推，仲有和理非聽日全日都要周圍痴

幾錢到
昨天問間五金
唔知係咪藍
開我$85

推佢老母

無人推點賀佢老母啊？和理非都唔可以懶啊！

文宣決戰！！！！！！！

Push

有冇貼街招tg谷

今晚各區齊齊貼！

枝野黐到幾多張紙

要組隊去

有冇啲黑白printer都印到嘅文宣？想幫手

記得組團

Scotch Super 77 Multi-Purpose Spray Adhesive

貼佢老母賀佢老母

貼牆貼地 要人多
最好有自保工具

推呀

聽日要全世界焦點係香港

貼爆佢

大家貼野要快就用3m 77噴膠 大約65-85蚊
適合快閃+少人數
要實就用白膠漿/牆紙粉溝水
準備膠桶同掃 因為好麻煩最好開定帶出去

自組小隊

撕一貼千

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

有無人組隊今晚銅記貼

人地清姐係唔想見到

大家努力

我估我都會由銅開始

搵人行一次睇清楚有無狗
再扲文宣去貼
記得放哨
快閃

深水埗賣78

文具鋪90蚊枝

呢枝野貼地o唔ok

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

推推推

因為支那人又前迷信又要面
佢地覺得今日清員再戒嚴就得
Ps其實中秋前彌敦道個d旺區佢地已經開始油番d牆

今日灣仔每個燈口都有人清 + 油

痴佢老母!!!!推!

幫唔到手印文宣
但可以買噴嘢果支

聽朝6點起身貼，貼完即刻去港島

有冇十八 區既tg gp ？

ppppish

pishhhh

推啊 要遍地開花！

推唔到

推
撕者逢賭必輸

我都想知

.

有無人想同小妹聽日一邊行一邊貼

黐地係咪開牆紙粉好啲

響應

奇趣都有

pish

分享下高清圖吖 放大print出黎好濛

721 811 831 push

400 - 500 輕鬆

Tg 有各區嘅gp
入左先好出

有冇西環人會去hku mtr個連儂牆貼？可join

我買咗啦五金舖原來都有$80

各位萬事小心
唔好單獨行動

唔好硬碰

Be water
唔好太鐘情連儂

任何你見到既地方都可以貼

善意提醒
貼得好少少既話個觀感會好好多

重有
如果貼完個效果好
請係安全情況下影相 (文宣)

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

好

我放工去派

聽日101喇 派會比貼更有效

剛剛都想出依個post
今次係佢地大清洗

整番乾淨再可重新貼靚D

同埋佢地以為依家洗左就無人知聽日出街行街
On99

今晚深夜觀塘2巴打，有冇人join

派係入屋
貼會影到
我諗兩樣都要既

3M 77噴膠
去實惠買啦（之前派麵包比巴絲）

其實咩牌噴膠都得

再唔係就白膠加水直接係面油上去（貼街招咁）

周圍貼
咩地方都要貼

食環收工我地就可以開

印唔到就整黑旗

黑色手工紙

要小心，唔對路要走。香港咁大，黑社會冇可能睇晒全部場。

記住齊齊整整，大家日後煲底相見。

對, 食腦戰. 唔好硬碰, 等佢出醜就達到目的

一定要多人，人多就安全，佢夠薑出手就出神獸

唔好祈望有人代你貼同行動
自己做

兄弟爬山

今晚再貼

加油

10.1唔通由得啲牆白雪雪？

幫手

慶祝要貼揮春

放工印曬未啊

聽日每日出街拿張A4張印定黑底白字：十一國殤！

西區group禁左討論 有冇西區痴野group?

千其唔好一個！！！

有冇圖

印黑白國旗咪得

Okok

但小心比人拉辱旗

印全黑整黑旗

出發!

出去就會見到

有冇試過開牆紙粉入噴壺噴

3M噴膠

【畫畫撚國際戰線】召集！我要推到有得上10月日程表呀！

借位推！
唱佢老母啊！！！

不要問，只投＂沒有＂

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

即刻落街買支

光復香港

時代革命

我的

缺一不可

我要真普選